(非打手)JianHao Tan根本屌打所有港澳youtuber

雖然係英文channel，不過啲女真係好正，啲女好正，啲女好正，啲女好正，啲女好正

其實我都係照抄下面位巴打嘅主題，死喇，好後悔啊，希望冇人睇到喇

(非打手)微辣根本屌打所有港澳youtuber

仆街 d坡妹真係愈黎愈正

我15年前去d女全部都未開發咁

點解而家

時不與我

是但喇，洗濕咗個頭，條link喺下面，鍾意自己睇喇

其實而家去旅行都係未開發咁，不過啲youtuber嘅就唔知點解咁...

但坡仔好柒
基本上成個東南亞D仔又黑又矮

成個channel，我最諗唔明嘅就係個坡仔咁柒，點解又有咁多咁靚咁索嘅坡妹圍住

no ball see

新加ball